我宣布呢場係一場黑暴暴動

屌你老尾一個二個割蓆撚，區選都未到就大屌自己友，好囉而家一齊攬炒囉，咩撚野投白票唔投票投建制，咁不如聽日開始全撚部唔好叫自已香港人啦，叫自己新中國人啦。

將全撚部民意撚中立撚偽黃撚杯曬出去、再將班阻膠趕走哂。之後得返狗沖撚，冇撚哂啲後場，冇撚晒cover再去做送頭撚。你睇睇人地建制幾撚團結，幾撚齊心。而家仲好撚把炮落戰書黎區選，然後而家到我地就唔敢接呢個戰書。好囉，我就睇睇呢場區選輸左我地點撚樣，冇左民意我睇睇我地用咩資格代表香港人，再睇睇侵侵係冇香港民意支持下點簽個法案。到時點對得住個五千幾個手足，再加上露左面未拉的各位，慢慢一個二個黎秋後算賬，之後一齊去再教育。到時唔好問點解咁多浮屍。區選雖然贏咗都冇撚用，但唔贏我地可以一齊收皮。

再睇睇下人地做緊咩，拉票扮野分化我地，個千幾位埋土手足，係呢種情況下，覺得比我地出賣，再加上藍絲的溫情軟攻，到時唔知有幾多最黃變最藍。我地食緊人血饅頭的同時，仲要自己人打自己人。人地拉票，用民生攬炒，搞文革式批鬥，我地都仲要自己黎個內鬥。到時我地可以諗吓呢場暴動叫咩名啦，一齊睇住班毅進仔點樣賣港再發過豬頭，再睇淋病做到幾時退休。歷史從來都係勝利者寫的，贏咗我地都係義士，輸左我地只係廢青暴從。
團結或者未必贏，但唔團結就一定輸。

發夢的工兵，補給兵，文宣